# README #

## Пример кода на PHP ##

Данный пример кода является ознакомительным и задача реализована избыточно, но это требуется для примерно отображения стиля программирования и базовых знаний PHP. К сожалению, в данном примере не удалось отобразить всю полноту опыта, но все же=)

### Вводные данные: ###
* В БД MySQL есть тип ресурса и ссылка на дельную страницу с видео
###Задача:###
* Получить список страни с видео из БД
* Получить кол-во просмотров для каждой страницы из списка
* Вывести результат